\documentclass[10pt,french,a4paper]{article}
\newcommand{\currentpath}{../0perso}

\input{../preambule}

\renewcommand{\niveauTestDiagnostique}{GS-CP}

\title{\textcolor{red}{\sc Retranscription d'une évaluation diagnostique non verbale niveau \niveauTestDiagnostique{} pour les élèves allophones \footnote{D'après \href{https://casnav.site.ac-lille.fr/wp-content/uploads/sites/36/2021/12/25_Evaluation-diagnostique-non-verbale-en-maths.pdf}{ce document du CASNAV de l'académie de Lille}.}}}
\author{{\sc Sébastien LOZANO}}
\date{Mise à jour du \today}

\begin{document}
\maketitle
\hrulefill

\presentationConsignesDiagnostique

\pagestyle{slPage}
\begin{Maquette}[IE,CorrigeFin]{Nom=Test de positionnement,Numero={},Theme={CE1/CE2}}
    \input{exercices/ex1}
    \input{exercices/ex2}
    \input{exercices/ex3}
    \input{exercices/ex4}
    \input{exercices/ex5}
    \input{exercices/ex6}
\end{Maquette}
   
\end{document}